一場理性嘅革命抗爭？

一年前嘅9/6 我地對反送中嘅不滿走出黎
事隔一年 我地經歷好多好多
有憤怒 悲傷 憂愁 恐懼
有希望 遠景 期盼 但往往變成失望
去到今日好多人開始諗要理性分析出嚟嘅
成本 目的 效用 制度外嘅
但老實講有邊次唔係有重大事件先最動員到香港人
15/6 1/10 周同學 陳同學 poly 中大
仲有更多犧牲嘅人
一年前出嚟嘅人 有幾多已經停低自己腳步
所有人開始驚 對香港人失望 無力感好大
但希望大家唔好忘記自己初心 熱情
光復香港 時代革命 係要香港人一齊做先做到
記住呢句唔係口號 而係精神同靈魂
多謝今日仲有為香港企出黎嘅人
革命要理性？ 我覺得要保持憤怒同希望
每次出黎嘅目標係光復香港
係風向越嚟越多嘅時候 我地更多要捉緊自己信念